驚奇隊長己經話左比你知點對付廢老

詳情請睇marvel預告

打手

打你老母臭閪呀
你係味一套marvel都無睇過呀
你估marvel係垃圾港產片要打手？